Dcfever轉發：香港機場保安變身「撞車黨」誣揑司機

香港貴為國際都會，香港國際機場更是世界性的連接埠，想不到在內工作的機場保安也會變身「撞車黨」，誣捏司機撞人，幸而司機有「車 CAM」影片作證！

日前，網上流傳一段「車 cam」影片，內容為一名香港國際機場工作的保安員試圖阻止私家車駛離，隨即該保安員使盡七情、面容扭曲，更向同事聲稱被撞片主司機撞到，離譜滑稽！

據悉，事件發生於過去周六（5 日)，在港國際機場暢達路近 4 號停車場附近，從影片可見，該名保安曾敲打司機車窗，指對方破壞了他們的雪糕筒，並稱要報警處理，繼而走到車頭方向阻止對方離開。未幾，司機稍稍向前停下，保安員那時卻語帶挑釁表示：「你撞我啦！你撞我啦！我 10 days sick leave（病假）！」。保安員隨即「影帝上身」造成被司機撞到的痛苦表示，並透過對講機向同事表示被車撞倒，司機見狀後，隨即下車表示：「我有cam㗎！」影片未有交代結果。然而，不少網民都認為保安員的演技太過浮誇，對於他的反應感到可笑，另外，亦有網民建議事主可就車身被刮花向對方索償。

轉自：Dcfever

上個月有朋友去日本讀書 成班frd去真。送機
俾埋入學證明 班撚屌都唔俾入 有咩權呀你

屌你老母機場保安 同黑警一樣黑 推到你仆街

其實港鐵職員都系！

大六人樣